有冇巴打絲打試過一個人行山？

有時一個人行山會思考下人生，有另一番體驗

但就真係要先查定路線同準備充足

有 但運動未完 都唔好自己做行
萬一撞到黑警棄屍
黑警咩都做得出

多數跑山，的確個內心會係咁反思自己

有 單拖行雖然好寂寞 但真係另一番感受

毒撚約唔到人行
會一個人行

有，全程都撞唔到一個人
行到中途有d淆

N年前中大尾班車火車站行上本部再行返落後山i house算唔算

試過一個人夏天行上青山，差啲中暑

好想試下
不過怕危險

小心啲 平日行嘅話最好同熟人講自己行邊條路線
上次自己一個行完全冇人但差啲跣落山

接線生：999
：我係行山㗎，係西貢 586…

接線生： 咩事呀！
： 我行山，迷途呀！

接線生： 你迷途呀？ 咁你喺邊呀！
： 我而家位置 48 （停頓） 7020。

接線生： 487020 呀？係咪標柜柱？
： 係，係果個咩柱呀？

接線生: 487020 呀嗎? 你慢慢講，喺乜野地方？
： 等等…

會，好多人一個行

有時第一次行條路線即使查過路線現實上都要問下山友reconfirm 一下有冇行錯

有,平時唔會行山
但係去旅行個陣唔知點解會想去行山
BTW,GOOGLE MAP 成鳩日點我行最難行個條路

堅定流啊

fyi

戴頭盔時間：能力越大，責任越大，不是人人都可以獨行。心理成熟，謹慎冷靜，體能過人，熟習地圖乃基本要求，更重要是由淺入深累積經驗，從錯誤中學習。

呢段非常認同，當行山行左十幾年之後依家獨行都不太怯，只是需要更保守和加倍留神...

試過自己行夜山差啲揾唔到路落山
明明座山好矮加同一條路線行過十幾次

簡單熱門又有車路既會

複雜少少既就唔會單拖，起碼2個人

命就得一條，唔係行開既無謂拎自己條命仔較飛

聽過丁利華未?
2005年, 佢一個人係西貢行山, 然後就再無然後

丁利華離奇失蹤案

試過一個人行外國山
三日兩夜

獨左十年, 同frd 一齊行真心唔耐煩

行過兩日一夜, 全日獨行無講野, 住屋仔比人問三問四好難適應, 本身堅毒

而家都係自己行山了
愈大愈毒

有時同fd 行又有另一番感受既

經常，但係一個人唔會行咁險既路

試過一人行石屎路既山
係村口比幾隻狗兇 以為會死

利申：以後唔敢

我自己好撚驚黑
其實除左夜晚好撚驚之外冇乜野
自己一個人去撞到d又係獨行既人會吹下水幾開心

試過兩次喺外國行山
一座4千幾，一座3千幾米
Enjoy~

試過一個人行小路上嶙，真係有d怯

其實喺香港, 四大徑平日都超多人行, 連夜晚都有人行, 唔駛點擔心一個人出事冇人救, 同埋其實真係冇幾多路段可以跌死你, 新聞嗰啲好多都係啲行澗, 爬山級, 高危路線, 你正正常常行大路唔會去咗嗰啲
反思, 思考人生呀嗰啲冇乜試過, 行山本身就係一種享受, 唔鬼想諗啲乜Q嘢.

你都岩既，但係一個人行d小路就真係有d怯...

識得睇地圖咪唔會怯囉
除非你無諗過學識
或者你淨係識依賴零作用嘅google map

兩個人凌晨行上獅子亭 勁大霧

用google map 冇用啦，我有用MyMapHK or 行山app 再加埋山友既標示黎行

好鍾意邊行山邊聽治癒系純音樂

小弟都係中意一個人行山時聽音樂...

我最初行都有買郊區地圖, 初階嚟講係有用嘅~ 唔熟路其實去啲出名嘅行山徑試吓先, 實有人經過可以問路, 例如大浪灣遠足徑, 大帽山, 龍脊, 南丫島, 東平洲, 東龍洲.

有。會揀路行。

讀書果陣會，summer break無咩好做就兩三日行一次，結果開學果陣瘦咗成個碼
但之後有一排好多山賊就無再行，結果啲肥肉又返翻晒嚟

好多年啦 仲未搵番

一個人行山入門有咩山建議

有次夏天自己行狗嶺涌個邊去大澳 唔知點解個條行山徑無人行 得我自己一個 行行下好似中左暑咁 即刻坐左係梯位成半個鐘先無事 自始我都無自己行過山

只會行啲冇咁危險嘅行山路線 (例如沿城門水塘行一圈)

鍾意一條友行山, 又唔好係香港山上塞人排隊, 可以試吓去日本行山

日本全國好多自然歩道, 百名山, 國立山岳公園適合一條友去行山, 有晒路標, 地圖指示牌, 仲有大把日文行山導遊書, 你睇得明漢字就得, 行完仲可以去浸吓秘景温泉, 食吓D鄉下在地美食地酒先返歸

大把日本大叔都係一條友單拖咁去行, 吾道不孤

係香港無 反而去日本旅行行咗2次
雖然都只係好低難度的行山徑

其實佢係走佬扮死定真係入左結界
冇理由連條屍都搵唔到

好多人一個行

一個行只係行過馬鞍山上昂平落西貢
果日咁啱超大霧
上到去能見度都唔知有冇5米

試過一個人夜晚行上鳳凰山睇日出

利申：自閉

23/2行完雞公嶺 1/3行完大刀屻 自己行幾好呀又舒服 準備15/3行青山腹地

試過一條友行九州韓國岳
行完落山訓翻晚溫泉酒店

黎緊等疫症完想試下行四國石鎚山

以前唔識死一個人夜行船灣淡水湖由大美督入烏蛟騰出再行出大美督

伸利唔鼓勵

今日同未來伯母食飯一聽到我係做警察就黑哂面

行左廿幾次都係自己一個
包括中西狗牙 自殺崖 蚺蛇

試過 會大膽左好多
好好享受大自然時間 比自己清淨下

細個時成日一個人行 大個咗顧慮多咗就唔會

試過星期一上大東山睇日出，一個人都冇，好靜好舒服

良景上定青雲上
青雲上行樓梯都中暑就不如行菠蘿山算

自己一個行一定要計好時間路程
同埋大概知道應該點行
落唔到山就尷尬

利申巴打，成日自己一個跑夜山，城門水塘

試過一個人半夜火車站行經敬文再上翻山頂
恐怖到痴線

成日都自己一個行
但次次行同一條路+平身地郊遊徑

邊2座 好鐘意行外國山 依加去旅行 首先會搵邊到有山行先 如果搵唔到可能會轉第二個國家

好耐冇自己行 btw 自己行山建議down返個 mapsme app 至少唔會蕩失路先

一個人 行過 智利國家公園

阿根廷 El chalten

前幾日我都行左一次 青雲上 唔太難 係後段落山多碎石要小心

我成日都一個大行，減壓。

夏天試過行夜山, 30度又冇風, 成個人流汗流到濕晒咁, 之後夏天冇行過

西狗牙同中狗牙邊個難d

經撚常....冇人陪....

行山係唔應該一個人行

西
中狗唔駛行一線

唔敢一個人行

好多單出事都係一個人...
小新作者

邊個山

我試過你起吓我底

試過一個人去紐西蘭行山,好爽,不過真係要操好D先好行

自己單拖行咗兩年幾
三年幾前入咗個行山谷正式行山
初頭要有人陪先行
但因為好難約時間所以慢慢開始自己行
因為我覺得行四大徑 啲公廁山好悶好冇引
一行就會上網搵啲刺激路線行下 愈行愈過癮
最近衝破心理關口自己單拖行彌天棧道上象額
希望來生可以單拖行到東西馬肚 / 行螺旋壁

試過自己一個旅行，係日本行山
不過係熱門行山地點，唔危險

Abc, 同埋 林賈尼
同我一樣

試過一條友行咗4日麥徑全走同3日鳳凰徑全走

真正嘅行山
摸路同手腳技巧 係重要過體能

原來好多巴絲打都中意一個人行山

邊4大

試過幾年前自己去大阪金剛山
果陣二月黎市區無雪，但原來上到山頂仲有好多積雪
果朝又自己ON9剩係食左早餐唔記得買飯團上山食剩係帶左水
諗住有排餓落番市區先有野食, 點知有個婆唔婆知係咪見我一個毒撚走埋搵我吹水, 本身有學過日文所以都同佢傾到下
傾傾下佢比左舊唔知無花果乾定柿乾我食
同佢道別之後喺山頂行多陣原來另一邊有杯麵機, 即刻買番個黎食 暖哂
同埋影金剛山幾多米高個牌打卡果陣有大叔主動問洗唔洗幫我同個牌影相
沿途行既時候迎面而來既人又會打招呼, 仲有樣最欣賞既係由上山到落山四周圍真係一舊垃圾都無
果次獨行真係充分感受到日本人既友善同公德心

喺香港間中都有獨行對上一次去大刀屻

自己一定做足功課睇定地圖邊到落邊到上,唔行小路
裝番個地圖APP睇自己行到邊, 順便記錄下自己要行幾耐同行到邊

成日單拖操針草帽

我細個學行山都話行山最少要三個人
唔係話你會蕩失路，你山入面整親腳，行唔到眼望唔到標矩柱，邊個救到你?

咁而家有GPS就方便過以前嘅
行山徑有晒標距柱
我自己一個行會Send SMS去政府到

你指漁護處 app 個個？
我擔心無電多 d

係咪倒番轉....
西狗先唔洗過一線

會，成日行飛鵝山，但中間多車又多人，唔怕失蹤，好熱鬧。

其實熱門的行山徑真係每幾十米就會見到人

重之行番大路唔行前人行出黎的"小徑"一般都好安全

麥徑 衛徑 港島徑 鳳凰徑

Send SMS去50222
App嗰個好似廢廢地

多個人照應一定好d

飛鵝山道=/=飛鵝山

只會行易既線,大路,同自己行過熟路
當跑步